曼聯球員盧卡古搵我借錢

我是曼联球员卢卡古，现在我和领队穆里尼奥闹反了。一个在山里苦练射门时迷路了，现在踢不了球。我正在乱拨号码时找到你，看你跟我有缘，希望你能借我1千元英磅助我回到球队。以下是我的微信号：3849375395183 当我回到首发再助曼联三冠王时必定报答你！谢谢！

點解近排咁q多呢啲大痴野💁🏻‍♂️到底係米真係有人會信

即係唔會報恩啦

大陸假膠高質過波台

大陸係撚叫盧卡古

利害了，渣古識中文

支那畜叫盧卡庫嫁喎

往死裡打

再助曼聯三冠王

卢卡库都唔识就唔好作啦